一人一間ig化妝品代購黑店

雖然我知唔應該係ig買野 但有d比較難買既野係ig shop買會比較方便

事緣係我係一間叫heresxxxp既ig shop度買左前後4枝唇膏想送比人 而呢間野係冇得面交只可以郵寄 頭兩枝唇膏既大致冇問題 只係個外殻有少少花 但都可以接受

但去到後來兩枝 個店主話冇貨就先寄住一枝黎 然後就要等幾個月後到貨先再寄埋另一枝
一開始都冇乜野 但去都第4枝就出事啦
成枝唇膏既外殻皮既位置都凹晒
於是我就好聲好氣同佢講枝唇膏殻有好多凹痕 咁佢一開始肯去換

但後來佢又轉晒駄又話要我影個盒比佢睇又盛 咁我都照影 影完又話個盒唔係佢地果個 明明係同一個盒黎 只係正反面問題

ok咁我影埋另一面比佢 又影埋序號 結果雖然佢冇得抵賴 但係又唔肯換貨
我心諗唔換貨你又唔一早講 我照你吩咐影晒相有晒證據 你都唔認數係想點

最搞笑係佢最尾話網上買野有風險 咁即係認自己間野係有風險既黑店

點解仲會有人幫襯ig shop

深圳買算啦

佢突然反口又真係有啲衰

瘋狂推卸責任 一開始仲想屈人假貨

寧願佢一開始話唔退算

明明係佢d貨有問題都唔肯認

依家海外網購咁方便，集運又集晒全世界咁濟，本土又有mydress依啲網購，仲上ig shop食代購陣水 你去兆萬格仔鋪買嗰啲所謂水貨都冇咁嬲

Btw 搵代購最好搵啲有齊fb ig實體店依啲，再唔係下次寄順豐

賺你個十蚊二十蚊換比你

郵寄係有機會壓花件貨架啦
如果佢真係肯定自己check左冇事先寄
係郵寄中途先壓花 正常都唔會想換比你啦
都唔係自己問題

至於你話佢反口 開頭話肯換 後尾又唔肯
佢開頭都唔知個同事有影晒相證明
知道左有晒證據梗係理直氣壯

不過正常都唔會係ig買野啦
更何況你個樣野香港專櫃又唔係冇
想慳d錢就係要承擔呢個風險架啦

下 我點知佢會唔會影係一枝 寄又係另一枝？

如果真係關郵寄事 點解我之前收到果3枝係同一個包裝下（一樣既信封加bubble紙）都冇爛 而呢一枝都係用信封加bubble紙就爛？ 加上佢一開始係想屈我比假貨佢 到我證明到係佢地寄出黎既貨就唔認數？

其實之前冇爛 今次爛有咩咁出奇
唔通之前冇寄失 今次就冇可能會寄失？
有可能係今次佢係郵包嘅最底 上面有好多重嘅郵包壓住 所以壓爛
上次冇發生呢件事 咁咪冇壓爛

而且佢由話問同事之後 已經成個態度轉晒啦
係因為佢知自己有晒證據證明已經check過先寄出
係個陣開始佢態度已經係唔會換比你
再講咩驚客寄假貨都係推搪你姐

上網買野就係咁架啦
你又點知佢唔係淘寶入貨再賣比你
想咩都有晒保證就去專櫃買
比返專櫃價錢 咪享受到專櫃嘅低風險囉

你講就緊係輕鬆 如果專櫃有貨我洗去ig搵代購買外國貨源？